cctv入面既好似唔係陳同學

source from fb

港女妝前妝後兩個人黎，好撚古惑

個鼻同臉形都好似唔一樣...

蘋果肌都唔同呀 ,算似樣 ,但唔會同一個人

vtc點樣肯定cctv入面既係陳同學...

我要見到文宣砌成o既10.20
【再次有圖有真相】令街坊知道1020遊行嘅最佳方法

美圖????

咁解釋到點解望cctv

閉路電視個鏡頭會唔會搞到個人塊面會變形？
即係平時魚眼鏡廣角鏡都會令人塊面有小小變形，閉路電視既會唔會？

點解?

故意，因為個女仔真係近似霖霖，幾可亂真

同埋CCTV比人做左手腳
唔可以當只遮左路人既樣
日期 時間都未必可信
加上 其實呢d CCTV冇意思
重點係點解冇哂衫同係咪真係自殺

9月17 / 19 到到黑警話冇可疑 太多時間比佢地做手腳

其實...佢申請左locker未， 除左鞋唔擺locker可以擺去邊....hall?

Push

蘋果幅黑白車頭相高低眼到黐線
彩色就好靚女
Cctv就好肥。。。。
好亂

可能係美圖 但單案一定係有可疑

唔小心p左？

唔知，我以為蘋果玩嘢

Yes

Push